鍾意一個人係咩感覺？

成日話想拍拖，見到人地一對對，好羨慕，但其實我連一個鍾意既人/想追求既人都冇，可以點開始？定係一種病態？

我地係朋友

同自己左右手玩啦

睇佢Facebook同男朋友嘅合照

我都想知 好似冇感情咁

腳趾都挽到殘 有冇咩解決建議

想知有啲人明明唔鐘意人但同人地一齊 係咩心態?
有冇機會喺過程之中鐘意左佢? 定係冇嘅野就係冇?

我覺得除左等 冇野可以做到

Exact7ly

感情可以培養 你信唔信？

呢個問題真係好毒

我。。。
唔信

我都係

佢都鐘意你就好幸福
佢唔鐘意你就係折磨

挽你老母

WoW 正能量？

想將自己既陰莖插入佢既陰莖既感覺

成日諗起佢